71 維園見

71 維園見

要聚聽日200萬人 可能差呢個方法......

7月1見

承被捕手足及犧牲烈士之志，以重光香港為己任

推

一人一post推71
Facebook ig airdrop

多你一個好多

一定到！

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

與你抗爭我很愉快
街頭再見！

71 2點 維園見

71維園見

push